[世紀難題］邊個撈得最多野？

有無人估得到

撈家

黃洋達？

Lo哥

錯錯錯錯